保險claim錢有爭議，最後點解決？

是咁的， 近日一份好耐既保險終於完左，
但就個銀碼同保險公司 有唔同理解

咁既情況 佢公司死口唔認數， 咁最後可以點解決？
有無巴打有經驗
好西狗d保險公司

完左乜，咩銀碼
1999

保險

唔介意既話可以TG 比我睇下
我可以幫你睇睇

利申manulife

AIA agent 睇下幫唔幫到你

My friend is an oboe.player. He's looking at a few insurance plans and choosing one that provides the most adequate life health and medical coverage. He's thinking of paying an extra premium to have cover for accidental damage to his oboe as well as increasing the coverage up to a million dollars.